「買con」，邊到平

想試下戴
又唔知頭唔知路
有冇巴絲指路

補充下，想要大眼仔con

第一次就正正經經去xx88個堆大店試啦

但係會唔會好貴架
學生哥冇咩閒錢

買開先話用其他方法買平既
第一次去大店等佢地幫你驗啦

Pish

咁要大概幾錢到
唔想到時睇到張單肉痛

幫襯左就黎十年

十年並8年呀巴打

笑左

巴絲們

LM

第一次去間大店買驗左先，買con 度數同眼鏡係唔同既

你買完知自己要咩spec 再上網格價啦

咁多謝以上各位巴打先啦

睇你咩牌子咩款 月con定兩個禮拜定day con
day con最方便 月con無咁貴

怕肉痛你可以問定清楚價錢先 大舖點都會均真d 有部分細舖可能會呃你掛

有無巴打推薦
1day/week 邊個牌本好
本身用緊 acuvue Oasys 最新個隻,但幾貴下

人地同你講第1次去大鋪配又唔信
一陣貪平冇好野
大鋪人地開比你試 試到你岩 唔會為左sell你唔岩都賣比你
想知幾錢就自己上人地個網睇 個個牌子都唔同 點答

知左自己岩咩牌子 要戴咩度數 先再出去買上網訂都冇問題啦